否定人哋嘅努力同成積，咁我咪可以 pon pair 囉！

咩上一代太幸福

係 我夠知隔離屋中六合彩好鬼正
關你鬼事

走去係咁話人哋幾咁好彩又盛
人哋冇緊忽肉你係唔會多忽肉架

最撚驚呢啲現實世界厭世嘅毒撚塗毒下一代
搞撚錯哂啲思想
必需出泥屌一屌

有啲人係唔洗點努力就成功
自己冇呢啲運
就努力啲
咪撚成個垃圾咁係度推呢樣推果樣

教壞下一代

香港愈來愈多呢啲垃圾思想